{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036823",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57869&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안성송지원펜션"
    },
    "text": "ワークショップができる宿です。 また、キャンプファイヤーをご利用いただけます。 テルメデン温泉は車で2分の距離にあり、ジサンリゾートは車で28分の距離にあり、MBCドラミアは車で32分の距離にあります。 月見メゾネットタイプの客室は、冬季には床暖房はできませんが、電気カーペットを提供しています。 入室は午後5時から可能で、退室は午前11時までです。 無料Wi-Fiと駐車場があり、ペンションの送迎サービスは利用できますが、現場の状況によって利用できない場合があります。 さらにカラオケ、キャンプファイヤー、バーベキュー施設も利用でき、利用料金は当日現地にてお支払いいただけます。 火の中や爆竹のような火災危険物質は客室内では使用できず、ごみは分別収集をしなければなりません。 その他の情報はペンションの事情により変更になる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "この宿はワークショップができる宿であり、キャンプファイヤーも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "近くに何がありますか？",
            "answer": "テルメデン温泉は車で2分の距離にあり、ジサンリゾートは車で28分の距離にあり、MBCドラミアは車で32分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "客室の設備はどうなっていますか？",
            "answer": "月見メゾネットタイプの客室は床暖房はありませんが、電気カーペットを提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiと駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションの送迎サービスは利用できますが、現場の状況によって利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "その他の利用料金はありますか？",
            "answer": "カラオケ、キャンプファイヤー、バーベキュー施設の利用料金は当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使えますか？",
            "answer": "火の中や爆竹のような火災危険物質は客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ごみの処理方法はありますか？",
            "answer": "ごみは分別収集をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "その他の情報はありますか？",
            "answer": "その他の情報はペンションの事情により変更になる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 271,
        "QA": 387
    }
}